<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="announcement_title">
        <item>我校学生在第七届蓝桥杯全国软件大赛全国总决赛获得佳绩</item>
        <item>“恋念昨夕，季忆留夏”计算机科学系2016届毕业生晚会</item>
        <item>计算机科学系党总支召开“两学一做”教育工作会议</item>
        <item>计算机科学系接受2016年BTEC HND外审</item>
        <item>喜讯：计算机科学系吴铭英同学考取北京大学研究生</item>
    </string-array>
    <string-array name="announcement_hint">
        <item>2016年5月28日，“第七届蓝桥杯”全国软件和信息技术专业人才大赛全国总决赛在北京举行，全国近1200所高校，3.5万余名计算机、软件、电子信息相关专业选手参赛，我校五名学生在北京联合大学赛点参赛，获得好成绩，其中陈宏杰同学（计算机科学系15级软件工程B班）和黄宏杰同学（13级物理系电子信息工程技术专业B班）获得国家“二等奖”，李科同学（计算机科学系13级师范班）获得国家“三等奖”，林欣达同学（计算机科学系13级软件工程班）和肖鸣悦同学（计算机科学系13级软件工程班）获得“优秀奖”。</item>
        <item>白驹过隙，斗转星移。一转眼、又到了毕业季。2016年5月27日晚，伴随着欢快律动的音乐旋律，由计算机科学系主办的“恋念昨夕，季忆留夏”计算机科学系2016届毕业生晚会在花都校区艺术楼报告厅内隆重举行。莅临本次晚会的嘉宾有计算机科学系谭兴业书记、周如旗主任、沈海波教授、黄冬珠辅导员、李万益老师、许少敏老师、张朝霞老师以及姚琛老师。现场气氛十分活跃，受到动感的开场音乐、绚丽的舞台效果以及震撼的音响效果的感染，现场的观众都对本次晚会十分期待。\n　　晚会表演开始之前，先由计算机科学系谭兴业书记致辞，他对各位毕业生献上了自己最为真挚的祝福并祝愿他们在未来的日子里身体健康、万事如意，未来的工作中一帆风顺、心想事成。接着，16届毕业生张凯敏师姐上台发表了讲话，张凯敏师姐向大家分享了她对大学生活四年的感慨，对青春的诠释，对未来生活的憧憬以及对母校的感恩之情。
本次毕业晚会节目精彩纷呈，学生表演令人佩服，炫酷的歌技，娴熟的舞步，捧腹的戏剧，种类繁多让人置身其中，赏心悦目。老师献唱，倾情朗诵，饱含着对毕业生们满满的祝福，更是令人感动不已。一场晚会，师生同台，演绎出最完美的毕业大礼。\n　　四年的青春、四年的回忆、四年的匆匆岁月、四年的似水年华，向我们诠释了什么是青春。在这凤凰花开的季节，即将告别一段落。
今天的毕业晚会，不是一个结束，而是16届毕业生中旅途的一个新起点，去谱写更加壮美的人生乐章，去实现更加绚丽的人生梦想。愿师兄师姐们带着理想的翅膀，别离二师这个小小的驿站，飞往下一个崭新的起点，开启人生中崭新的一段旅程。</item>
        <item>2016年5月19日下午，计算机科学系党总支在行政楼B501会议室召开以“学党章党规、学系列讲话，做合格党员”为主题的教育工作会议，全体教工党员、学生党支部书记出参加了会议。会议由教工党支部书记张谦主持，系总支书记谭兴业在会上对学校”两学一做”会议精神进行了传达，对本系“两学一做”教育工作方案进行了解读和任务分解。\n　　谭兴业书记首先向参会党员传达了《广东第二师范学院开展“学党章党规、学系列讲话，做合格党员”学习教育实施方案》的文件精神，要求全体师生党员要认真研读党章党规、深入学习系列讲话，在此基础上深刻反思自我，重点查找问题，重点解决问题；随后，谭书记具体解读了《计算机科学系开展“两学一做”实施方案》，要求以党支部为基本单位，以“三会一课”等党的组织生活为基本形式，以落实党员教育管理制度为基本依托，把开展学习教育与推动计算机科学系的中心工作有机结合起来，从以下几个方面开展学习教育工作：1、个人自学； 2、集中学习讨论； 3、讲党课； 4、召开党支部专题组织生活会；5、开展民主评议党员； 6、召开年度系党员领导班子民主生活会和专题组织生活会； 7、立足岗位作贡献。\n　　本次会议还宣布成立了由系领导班子、教工党支部委员、学生党支部书记为成员的“两学一做”学习领导小组，以负责带头学习、发动和宣传本系师生党员的关于“两学一做”的组织学习情况。</item>
        <item>英国外审员Zainab Hamza女士于2016年4月7日来到计算机科学系，对BTEC应用软件开发专业进行外审。这是Zainab Hamza女士第一次对我系的BTEC HND教学进行的审查工作。计算机科学系周如旗主任、BTEC教研室主任王俊欢老师等接待了Hamza女士，并对她的第一次到访表示热烈欢迎。\n　　本次外审Hamza女士主要侧重于指导计算机科学系BTEC中心相关制度的改进与完善。在刚开始与系领导和BTEC任课教师的见面会议上，她就对任课教师的课前准备、学生的教材与参考资料、内审的制度等提出了若干条有针对性的问题，接下来她分别针对每门课程的课业设计、学生课业、内审记录等材料进行了审查，并针对每门课程提出了自己的建议。随后，Hamza女士召开了学生座谈会，听取了学生对BTEC HND教学方面的意见和建议。最后，Hamza女士针对当天的外审工作给出了反馈意见。她对我们的教学质量和课业成果表示了高度的赞扬和充分的肯定，认为计算机科学系的整个BTEC教学体系和内审体系都已经非常的成熟和完善，同时她希望专任教师能够进一步完善课业的设计，使得学生更容易接受专业课程的学习。</item>
        <item>近日，计算机科学系12级计算机科学与技术（师范）专业学生吴铭英同学接到北京大学研究生院通知，被录取为北京大学软件与微电子学院计算机辅助翻译专业硕士研究生。</item>
    </string-array>
    <string-array name="announcement_time">
        <item>2016年06月01日</item>
        <item>2016年06月01日</item>
        <item>2016年06月01日</item>
        <item>2016年04月10日</item>
        <item>2016年03月30日</item>
    </string-array>

    <string-array name="file_title">
        <item>计算机科学系2016年7月教学事务计划</item>
        <item>计算机科学系2016年6月教学事务计划</item>
        <item>计算机科学系2016年5月教学事务计划</item>
        <item>计算机科学系2016年4月教学事务计划</item>
        <item>计算机科学系2016年3月教学事务计划</item>
    </string-array>
    <string-array name="file_hint">
        <item>教学事务计划</item>
        <item>教学事务计划</item>
        <item>教学事务计划</item>
        <item>教学事务计划</item>
        <item>教学事务计划</item>
    </string-array>
    <string-array name="file_author">
        <item>刘一</item>
        <item>陈二</item>
        <item>张三</item>
        <item>李四</item>
        <item>王五</item>
    </string-array>
    <string-array name="file_time">
        <item>2016年06月10日</item>
        <item>2016年05月25日</item>
        <item>2016年04月25日</item>
        <item>2016年03月25日</item>
        <item>2016年02月25日</item>
    </string-array>
</resources>